{分化文} 其實到左今日重諗割席既人真係可以唔需要理

其實首先各有各做, 無割席既空間
第二, 外國人唔會識分你係勇武派, 臥底定係和理非, 總之反共=支持普世價值
第三, 割席 = 同同路人各行各路, 反共既相反係乜?
第四, 既然今日割得你, 第日可以連自己都割埋, 既然道德高地咁重要, 即係民主無咁重要 (2nd)
總結: 佢地想香港變返2014年, 2019年6月之前咁, 繼續過豬過既生活

完